對大肚婆射胡椒噴霧，之後仲要五個人禁佢落地！

呢單推上國際版唔該！

推！

推

屌 分分鍾流產

仲有黑警天橋掉磚！

啲狗連大肚婆都想搞

一定告硬襲警,D觀眾先係無人性果班

推佢老味!!!!!!

白衣人換左制服?

搞到人出唔到世 孽債好重㗎

人哋唔知排咗幾耐到先投到胎

曱近平 甴近平 曱甴平
612 721 831

........

push

冷靜d先
推係要推既

但好似唔係大肚婆

我睇到佢有鐵通喎